［有圖］沙灘男士走哂 女士走光

屌 打錯字 比佢沉底

扯晒*

回帶回到咁柒

重玩依0的gag?

推

柒到唔敢睇呀陰公

扯哂吓話

Ok

大家唔好推

柒撚到呢

ok放過你

入黎前都明知係咁
不過都要留個負評

大家唔好再推啦

柒到呢

咪再推啦

輕輕一推

唔好推啦大家

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

樓主

good

除咗柒頭之外我諗唔到其他詞語形容樓豬

好撚柒

不能只有我看到

見到標題覺得唔對路 入到嚟真係好尷尬

入黎為咗睇呢嗰

fail 左添

就沉 推多下

媽好柒呀

我都係想幫大家開心啲姐

依家全個連登都知你柒左

大家唔好咁衰啦 唔好再推啦

唔好再推啦
我已經好慘慘豬啦

唔好再推喇